大家派左幾多封心想事成？？

唔知班親戚拆利是果陣會點

10封
樓下D保安屌唒鬼